[無圖] Arm channel 個芊蕙子好靚女

我都覺
收皮啦

伯母冇著衫仲靚

負皮係畀你個不孝子嘅

救樓主老母，靚就唔算，不過做女朋友👌🏻